# TMUX



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це програма мултиплексор віртуальних консолей, дозволяє легко перемикатись між кількома програмами &#128230; в одному терміналі, від'єднуватись від програм &#128230;, залишаючи їх у фоні, і приєднувати їх до іншого терміналу і багато іншого.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :three: a
- **розробник &#128422;**: Nicholas Marriott

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

- інформація щодо встановлення &#128189; tmux за [посиланням &#128279;](https://github.com/tmux/tmux/wiki/Installing)

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install tmux`

